# deepagi

👋 Olá, pessoal! 🐍🔥

Bem-vindos ao incrível mundo do deepAGI! Este projeto é pura diversão e emoção, com um toque de 🤖 Inteligência Artificial 🧠 e muitos 😄 emojis!

Este código aqui é um exemplo de um roteador de API construído com o FastAPI em Python. Ele é simplesmente sensacional, usando um modelo BERT (Bidirectional Encoder Representations from Transformers) para responder a consultas e se conectando a um banco de dados SQLite para armazenar as consultas. 💡💻